「有國才有家」係中國洗腦教腦嘅第一步

宣傳片都出埋
而家啲中國人都係受呢套思想所控制
希望大家要清醒
香港正步向中國洗腦式教育去控制思想
「國家」一詞被官方定義為「有國後有家」
但《大學》八目由「明明德」嘅格物、致知、誠意、正心及修身做起，之後才發揮到「親民」嘅齊家、治國及平天下，以達到「止於至善」嘅境界
當年嘅儒家思想被扭曲成咁我真係好傷心
而家要將「國」同「黨」綑綁埋一齊
總之，一室之不治，何以天下國家為？

有國才有家 香港要獨立

北韓是個國，但入面有既家又如何？

你老母呀

有家才有國 ok?

古人撚係有國概念先呀？

從來都係
有人才有家
有家才有國

有家不用有國

中共=家和國，明白了?!

中共=所有家屬於國

無人邊有家
無家邊有國

國佢老母

香港獨立才有自己的家

理撚得佢家先定國先
總之比中共統治就一定係無民主無人權無自由

家同國唔係雞同雞蛋既概念

如果國係政權, 家係人組成
如果有國才有家係成立
即係話呢個世界要先有政權,再有家/人
係人都知政權係生唔到人出黎
一定係有人,再有家,再有部落,再有社會,最後先有政權

如果國係國家版圖
有地方先有家係部份成立
有地有人先有家,但政權唔係必須
所以就算愛國我都係愛中國呢個土地
關你共產政權乜撚野事?

笑了
有地才有家
有國那有家？

家族
有家才有族

「有家才有人」就好明顯見到「有國才有家」係錯

唔係呀

香港殖民地時都有家呀， 女子幸福潻

寄錢反中國共產主義下家散人亡的親戚

有人才有家

同意
為左要令國家安定，管治上係首先令每個人每個家安穩
每一個居民有幸福感，每一個家安定和冾，加埋就係安定既國家

所以要人權自由呢啲基本權利

推

《孟子．離婁上》：孟子曰：「人有恆言，皆曰『天下國家』。天下之本在國，國之本在家，家之本在身。」

共匪不嬲都係掉轉啲嘢嚟講，但又會話你地唔識「中國文化」

好多歷史文獻都係「家」比「國」重要
中共就偏偏要迫自己國民去接受呢啲事

所以知識份子從來係被極權打壓

有家先

支那冇文化

有coun先有try
戇鳩到
「國家」係一個詞語
唔係拆開嚟逐隻字分先後次序解架
屌你老母

"善意的謊言"係教學重點.
"有國才有家,國家偉大且萬能"只係打咗個左膠桩腳. 上面要建築支那文化精髓先會顯得優越於白左白痴. 否則國家成日有D矛盾嘅做法,人都會癲架.只有接受埋"善意的謊言", 先會國家話乜,你D五毛子弟才會跟住話乜, 轉嚟轉去,180度咁轉亦唔係問題.